哥迪奧拿盼港府與市民對話

【Now Sports-體育】曼城的中國之行被官媒批評冷待球迷和傳媒，領隊哥迪奧拿身在香港，正面作出回應：「我絕對不同意。」被記者問到對本港政局問題的看法時，他坦言不樂見有暴力場面，盼政府能與市民對話解決問題。

英超冠軍曼城在中國連戰兩場，抵港後準備周三對傑志，領隊哥迪奧拿（Pep Guardiola）周二賽前記者會上表示：「我不同意這說法，而且是絕對錯誤。」《新華社》發文批評曼城只懂賺人民幣，對球迷卻非常冷待，甚至沒有回答中國記者的提問，哥帥作出反擊：「我們在上海度過了美妙的時光，而且球隊一直在中國有不同合作，也在酒店見了球迷，基本上是有求必應。」

香港近期社會不穩，有記者問及此事時，哥帥表明不喜歡見到暴力場面，又指政府應該在沒有暴力的情況下，與市民傾談，從而找出解決問題的方法。他又謂不擔心在港的安全問題。

「季前來一次亞洲不容易，我不知道為何有人不高興，但與事實走得太遠，己隊花了23小時來中國，之後坐兩個小時高鐵去南京，然後回到上海，再來香港，接著轉去東京。」曼城因航班問題，在內地的時間表由6日減至4日，哥帥承認疲於奔命：「然而，我們總是面帶笑容，就算晚上睡不好也一樣，更重要是，曼城的外訪經驗不及曼聯、利物浦、巴塞等，也許明年或兩年後，球隊會再來，但肯定會回來中國。」

哥師對777感失望

軍妖事件後 哥師難掩興奮之情